架巴士好多人咳，我係咪就黎中招

好撚驚，左右前後都有人咳
病就咪撚出街啦屌你老母！

驚又搭巴士？

冇錢買車呀

驚又返工？

冇錢開飯呀

好多仆街就係覺得傳染咗俾人，佢就會好返嘛

驚仲諗食飯？

架車平時坐開都唔覺咁多人咳，係今日突然多左